心態係黃 食元氣都係黃 屌淺黃=鬥黃分化

次撚次大時大節就走班黃色正義撚出嚟
日日講元氣有幾多人食 要屌人老母要影人大頭
屌你班on9 你唔比人地食左29日黃店 先再食一次藍店？
你又知個個食元氣嘅一定無出過嚟？一定個個都撐警？
大把淺黃遊行照出 票投泛民本土 嘗試食黃店
久唔久食一次藍店 你又要批鬥人唔夠黃？
老麥出cream pie果陣個個狗衝 果陣就話一次半次無所謂
人地一次半次元氣又唔得？

最撚好笑就係班柒頭自己幫襯藍圈就藉口多多
有人食老麥就話前線手足生活困難無計
搭黨鐵就話交通唔方便無計
Seven買枝野飲就話咁啱口渴無計
屌你自己得人地就唔得

就算真係反果班咪又係自己唔洗幫襯先屌人
自己唔食老麥就屌人食老麥
自己唔係住地鐵上蓋住偏僻公屋要焗坐巴士就屌人搭黨鐵
咪笑鳩死人啦

你講嘢都幾無邏輯乜鳩偏僻地方搭巴士你講緊乜春

個問題係 依家唔係700萬人係黃嘛 總有一部分係藍絲 有人食元氣唔明有乜出奇 成撚日有人啲on9 post屌人食元氣

唔關事
而家係你食唔係我食
就好似你買獨贏隻馬跑第二你屌鳩個騎師
但係你唔小心買錯馬隻馬唔小心跑左第一你唔通會去票站到講唔好意思我本來係想買第二隻馬咁話啦喎

自己平時住得遠 無得坐地鐵嘅 咪可以上網大大聲屌人做乜唔罷鐵

哈

我明你講乜柒呀
唔明你乜柒邏輯咋

4個字寛己嚴人
利申垃圾未能戒黨鐵

善用不推文

講咁多做乜 有得簡唔食咪唔食 冇得簡我都唔會屌

黃先冇表態後 乜都冇先食藍

係啦 我十年都唔睇tvb

剩係睇愛回家同機場特警都比人批鬥

坦白承認係好事
每人做到幾多係自己決定
自己做到唔代表可以屌其他人
自己做唔到更加無資格

同意紅字，有部分偏遠地區真係淨係得黨鐵巴士，無計唯有焗搭，但係元氣個part唔認同，元氣既質素、價錢、服務其他黃店壽司都有，點解一定要食元氣，老麥就個區有野取代到超值套餐個價錢咪唔食囉，例如魚蛋粉、燒味飯

真心唔係批鬥你,屋企人會睇愛回家完全無意慾拎轉頭睇,真心TVB的製作都唔及一個台灣youtuber的水平

元氣講撚明件老野無參與任何公司生意就踩行腳反， 老麥 pacific coffee果堆直頭中共旗下就當睇唔到照食你話我知班人咩邏輯

心態係黃 食富臨都係黃

成區得幾檔黃店，唔通過節去食魚蛋粉？
黃壽司得幾間 間間排矖隊 咁我想同老母食壽司 去邊度食？
你班仆街肯定會話忍下口囉係咪少少野都做唔到
我會同你講
我忍你老未啊 我理撚得你地啊 都痴撚線
日日食十鳩幾次黃店 食一次藍都唔得

你咁叻你唔開多幾間黃店比人食？

元氣出名吖嘛
罷食元氣=嘩好型啊好堅持啊好有heart啊
罷食其他=無人想知

唔通你就係俾人影大頭果個

就算係黃 係咪食一次半次都唔得？咁撚麻煩咁我做藍絲算

預訂壽司囉on9，好聲好氣唔撚得，係要迫人屌你

自己堅持唔到就搵籍口理性化

預訂同堂食差咁多 我係想堂食啊
對我嚟講就係無得揀